你哋班「和理非武」同我入嚟睇下點打贏呢場仗

唔該認真，睇晒3條片！
對準政權...........
五大訴求呀！
唔好再叫光復呀！
唔好比暴政、濫權、濫捕 番盤呀！

自推到有人回應

推推推

推

推到你哋睇

快睇啦！
對準政權「五大訴求」呀！

有無人睇架

仲唔睇喎

唔好比林鄭番盤呀

自推